五毛個指揮可唔可以醒少少

之前 林卓廷 -> 張超雄 -> 黎智英 、劉細良 -> 蕭若元

你班低級紅有D 新意好冇呀，一次狙撃幾個啦，次次明老屈一個半個，一夜一晚間就集中屌呢一個屌果一個，係人都睇得出你地夾埋啦傻鳩

天滅中共